岩先有朋友幫我開左acc

終於唔駛做CD-ROM 喇

新會然

開完一睇原來係高登acc
我即刻除個朋友條褲屌左佢上太空
冇人上仲開acc
痴線

算啦，巴打 有得用我巳經好開心

傻豬嚟嘅，客咩氣
以身相許is ok

30號我同你條仔講嫁